係唔係得人類先會有做雞/叫雞呢個 concept？其他生物會唔會都有呢個情況？

馬騮都有雞

唔係
猩猩會賣淫換食物/保護
題下話：海豚會拎魚做飛機杯

on9
其他動物直接屌啦

我記得有研究教左馬騮金錢概念，之後開始有馬騮做雞

雞做雞

唔少動物雄性 周圍屌完就算

人類依家叫電子雞
動物叫真雞

我睇紀錄片話啲雌性動物都會揀啲基因好既黎交配，所以動物界都有毒撚既存在

做雞好失禮你？起碼憑自己本事搵錢